第一個男仔同狗影相就有2000個正皮 之後啲人照做呢俾人屌到仆街

連登

第一次陣地戰打得好 咁係咪以後都要打陣地戰？

第一個帶頭做的是天才，第二個跟住做的是庸才，第三個跟住做的是蠢才

有啲野唔可以跟㗎

第一個影相就話撚得好要繼續
仲有鼓吹其他人一齊做
結果之後其他人一齊做就都仆街
乜撚嘢道理嚟㗎

但係又鼓吹其他人做喎

點解啲人咁撚蠢

2000個連登仔

見到我自己

我諗兩回事啦
條友本身唔係舉呢個手勢 呃撚左差佬影相 所以大家正皮
但係條女似係特登舉先俾人屌 利申 唔認為條女要俾人鬧

講夠未 推得番行動post未

移速變Condom

On9唔屌得？
你開呢個post咪都係預人屌 正經嘢唔推
推啲垃圾post

用下個腦諗下啦
下次有人鼓吹第二樣嘢
之後有關手足跟住做
最後又比連燈仔鬧
秒速變condom

邊到Condom 吸收教訓有咩問題 冇下次咪得囉 有發夢就唔鬧得？

人地鼓吹你就做？有無用腦？
一個二個當玩走去同黑警影相可以幫到場運動D咩？
定係想一個二個當玩走去同黑警影相之後比人話警曱真係好克制唔係濫捕？

係抗爭場地玩/打卡前，唔該諗下...
依家每日都有被捕手足，
幾千聆訊候審嘅手足，
每日都有死因無可疑嘅浮屍。

鐘意繼續玩/打卡，
無問題，比人屌係應該。

善用不推文

啱，見完人做完咁多likes 先走去笑笑口排隊影叫呃likes、打卡，唔係叫撚狗

同班殺人犯影相仲笑撚到四萬咁口，無嘢呀？

問心 你睇完個八婆句嘢有咩感受？